mostrar el triangulo con el logo

cambiar el navigation, mostrar con fixed-bottom o con fixed-top

Mostrar un footer opcional

----------
falta por hacer:
Cambiar foto de productos
cambiar avatar de comentarios
Quitar dirección de origen en el mapa